知道大家有時會好嬲好灰心 但係請你地保持不分化

元朗今次一齊走嘅問題，直到之前都有唔少唔珍惜物資嘅問題。知道大家喺呢場仗中有時會嬲，但係大家都係手足，都係同路人。希望大家可以保持唔好分化，對手足互相有禮貌，俾意見就俾意見唔洗罵太過。

不分化 不割蓆 我愛大家

屌 大家自己都要醒水 特別係物資gear問題

推

Push

我愛前線 我愛勇武我愛和理非！！！！

Push

唔分化尊重前線

不過係驚你地生命危險